其實拍拖耐咗，whatsapp少咗係咪必然？

同佢差唔多一年，雖然係成日打電話俾我，不過我whatsapp搵佢基本上唔seen我（但係有online）
whatsapp都係我send畀佢多。

試過偷偷地睇佢啲whatsapp record，有同其他男仔frd whatsapp，又會問佢掛唔掛住我。可能係佢心目中掛唔掛住係開場白，但係我見到會好頹

-
「題外話」
我地傾電話嘅話就講下佢啱啱做左啲咩黎咁。然後晚晚就一定會打過黎facetime，呢排覺得少左野講。
然後呢幾日連facetime都無，問佢佢又話唔想叉電時facetime，唔想用得部電話咁盡（但係佢晚晚訓覺都會叉電，所以我估佢言下之意係唔想facetime）
-

見到人地果啲成日會send心心啊、豬豬果啲，雖然有啲閃，但係好羨慕

諗起以前，就算一齊左半年，都未至於會唔whatsapp對方，點都send下啲emoji或者問下嘢or傾下未來etc
依家我碌返上去，唔係嗌交就係幾個月前啲msg。
有無人都係咁？

究竟係我太多要求定係
佢覺得拍左拖無必要whatsapp咁多

係咖
大家需要嘅空間會再多左

年幾 keep得幾好
有事冇事都wtsapp 閒時skype
大部分都佢主動多 但我都會回應嘅
少左正常 但你個case過分左

啫係要自己再適應？

絲打 我同你情況差唔多 send 嘢俾佢有時online咗 連睇都唔睇 打電話俾佢 佢又唔會聽電話 出街拍拖又唔會主動拖我 望住隔離其他情侶又拖手又攬攬

唔係掛

樓主男定女

打電話都係佢主動多
我個人就whatsapp搵佢多

佢依家係傾向我whatsapp搵佢
然後打電話覆我

例如我問佢：訓醒未啊寶🤤（假設佢過多陣醒左）
佢一係唔seen 但係online過
然後就等到夜晚先打電話黎
一係就即刻打電話俾我

不過多數係前者

4年仲keep住成日whatsapp
不過唔傾電話，冇咩好傾
又阻住做野又易dead air

佢啲口吻擺明女人

佢出街又會主動拖我 係一唔見面就好奇怪
其實最初我都會主動打俾佢 係之後佢成日鬧我打嘅時機唔啱（無錯 係鬧） 咁我演變成：咁你得閒就打 唔得閒就唔好打

但係我無expect過連whatsapp都唔應
好彩嘅係佢會打俾我
不論幾時 開心唔開心
發生咩事都好 有嘢都會第一個分享俾我
當然呢排我返工忙左 佢又唔會點打黎

女啊
其實感情呢啲嘢
男定女都有煩惱架啦

係

唔夠你叻吖嘛識讀心

咁你地whatsapp會講咩多？
同埋會唔會facetime skype之類
多唔多時間見面？

依家通常都係佢得閒先打黎
我都係咁樣同佢講：你得閒就打 唔得閒就唔好打
點知呢排返工多野做 佢就會係最忙果陣打黎 咁我都會聽曬佢講嘢先

好心樓主就比啲空間個男人啦，唔係遲早chur到你男友同你講分手

我已經無打電話搵佢喇喎
我whatsapp都係問佢訓醒未、洗唔洗搵你（平時忙完會約出黎行一陣街 係佢想我先出）
仲要唔係日日都問
咁樣都叫chur

3年半

每次覆大家都最少有5個message以上
每個message都有emoji

不過com好左得閒先至覆

得閒唔覆 唔得閒更加唔覆
不過其實好睇佢心情
心情好可以即刻打電話覆你 唔好嘅話等半日

話時話本身你地就鍾意whatsapp傾計定係點？

其實個個情侶之間既相處都唔同
我同另一半就成日WTS傾 傾電話都有 傾電話都有
反而就FACE TIME 一齊左就1年半就10次都冇
但都係好KEEP到 咁當然都唔會及一齊熱戀期時候咁多野傾

試下send 淫照，佢都唔回就分手。

雞

出街玩得開心咪得
Wtsapp多唔多真係好小事

同男朋友差唔多年幾
Whatsapp係無以前多 大家會㩒下電話 但會講好幾點搵大家
差唔多晚晚FaceTime 傾around 半個鐘就收線然後又㩒下手機 㩒完再whatsapp大家
佢而加翻intern 我就無野做 一收工就打俾我
雖然無上面啲絲打一齊咗咁耐 但覺得大家就下大家就好ok

我男朋友有時候msg完都會直接打電話比我
我成日都問佢咁得閒打黎
佢話就算忙，但其實打個電話洗幾耐。
係睇下有無心揾對方。

btw 以前同ex拍左4年，d msg對話得返
早晨，返學，放工，早抖，食左xxx
真係無乜傾計

唔知係人夾人定點，依加同左依個男朋友一年幾
大家每日都keep住會打比對方傾下計
但以前 ex係10年都唔打一次電話

未一齊嗰陣佢日日都搵我 覆得好快
宜家啱啱好一齊咗三個月
佢快則一個鐘覆 慢則4個鐘
但問題係佢又keep住post Snapchat
通常都係我嗌話想傾電話(我地long d)
佢唔會主動打電話畀我 除非佢激嬲我要氹返我
同佢完全無mood傾落去

好羨慕

自討煩惱
你的日常越來越悶 日日都mono
你想佢問你乜

有時好講傾訴對象既
如果你每次傾野 都係另一伴開話題
一兩年後 都冇哂儲備啦
我以前另一伴冇話題 每次自己都好似棟篤笑
死好多腦細胞久而久之真係唔想傾電話 同 whatapps開話題

三年
仲keep住盡量秒回

應該改變唔大
同開始一齊個陣差唔多
利申 9個月貨仔

講真有冇心去維繫自己感覺係最真, 對方都唔會有主動搵自己既時候, 關係真係走得唔遠, 而你自己亦都會頂唔順

Agger
就算變到好少whatsapp
都未必係代表淡左/無咁愛
對方有無心先係重點

可能女朋友覺得無咩講？

唔係必然，但真係好睇人性格。
我同老公拍拖4年結婚2年，佢都仲係秒回（除非佢做緊野），佢性格本身係痴身果啲先會咁。

樓主不如唔好同男友晚晚FaceTime/傾電話
可能個男覺得都傾左電話咁wtapp就唔洗成日覆
一來因爲傾電話冇得hea覆，二來傾黎傾去都係個d
但睇你想要既係咩啦，我覺得2樣野好難both
我以前同ex都因為呢個問題嘈過
最後就係佢想打機覺得講電話好煩就唔傾電話

同現任男朋友一齊左2年幾都仲好sweet，會日日wtapp，但我唔會要求傾電話，除非真係發生好特別/發既事

不過最緊要都係你地com下相處模式好過諗咁多仲衰

男人好多情願直情同你講電話多過wtsapp
不過佢地講電話又會想係固定一個時間
不過講真 你個情況真係淡左啦
個男人想要多d 自己時間 同你傾完就當交左貨
到你唔要佢 又會先黎後悔
一段感情要keep 男人就要做呢d 野去安撫個女人既

認真, 陪你條仔打機, 可以日日傾住discord打

都係講下自己做緊咩，有陣send下搞笑post畀佢
Facetime呢啲即時通訊好少用，同得你傾又阻住我做野
又唔係真係咁多野講，真係有急事先會打電話
其餘時間都係whatsapp，冇野做咪keep住10-45分鐘覆一次
有野做1-2個鐘覆一次

不過我地見面多 一星期見4日
一抽到時間就見，食下飯都好

個個情侶相處都唔同，你覺得唔舒服咪同佢傾下

有心定無心
你最清楚

唔係，8年一樣日日whatsapp、電話，睇人既姐

係會少，但我覺得係大家經過一段時間相處慢慢協調出嚟，大家都覺得舒服嘅頻率。但如果少到令其中一方覺得唔開心就即係有問題 而且我覺得多少都係其次，佢對你有無心，想唔想同你傾，態度你感覺得到的

一起耐左 就慢慢做最真實的自己 無野好講 就唔會夾硬諗啲野黎講 ，最緊要相處得舒服，你搵佢/佢搵你 其實都無所謂既

正常係小左電話多左whatsapp

拍咗拖三年都無呢個煩惱
不過我唔係用wtsapp

same here
間唔中講下連登d post

心諗邊有咁多話題, dead air點算? 以前讀書識女同學都會傾下學校野傾唔完, 但出來社會真係唔知講咩

一定啦，同老婆一日都text唔夠十句

平時出街都好好
但一唔見就唔同哂
未一齊會係咁wtsapp佢會成日打比我話掛住我
一齊左wtsapp成日藍剔 又冇哂啲emoji
掛住都冇講過 我問佢先講
雖然話係要空間
但都想可以sweet d
落差感好大

我女友都係一模一樣，可能係佢返左工後攰同熱戀期過左

同你情況差唔多
Online過都唔睇
都幾肯定佢實有禁過電話都唔覆下我/唔搵下我
有時都好灰心
但見面就正正常常 係唔覆人msg果下乞人憎囉

屌 我都係咁
見面就好好 好sweet好多野講
wtsapp就唔覆
仲要知佢明明有on有同其他人傾
就係唔應你 得閒先應你1 2個字
無睇錯 係字 唔係句
次次咁就會諗自己算咩 應唔應該分手
但一見到佢 佢又好鬼好 又會打消依個念頭

我地同病相憐
佢連好簡單 收工啦 返到屋企啦 果d都冇再講
成日唔知佢去咗邊 打比佢又怕阻到佢
又唔敢繼續msg佢
又怕佢煩
已經我做主動好耐
佢永遠唔會主動搵我
話去訓覺其實又唔係
都唔知想點

其實咁樣好似係我愛佢多點
好卑微

下過好多次決心想分開
明明佢咁樣我真係接受唔到
但最尾又唔捨得又盛

次次同fd呻都比人話我蠢話值得咩
個個都叫我同佢分手
但我就係好想堅持
等佢有一日變返以前咁

我決定唔會再覆佢
我寧願做毒撚都唔想咁樣受折磨
佢已經係連我呢幾日過成點都唔知
根本就無心維繫感情

我都有試過 專登唔搵佢 發現原來佢真係唔會搵我
果下就好驚

咁你男朋友仲無心過我嗰個
真心要決絕啲分手
來回地獄又折返人間會更痛苦

我覺得大家如果唔係同居關係，
又唔係因為工作太忙而唔得閒覆MSG，
基本上段關係都凍過水。

正常情侶相愛，空閒時一定會諗起對方，咁自然就會搵對方；

如果有時間都唔搵對方，代表個心根本冇對方。仲講咩拍拖？

利申：過來人，已分手

我地就結婚 點睇？

認同

成日覺我佢心根本冇我

未結婚都咁樣
結咗婚應該仲痛苦
趁未有細路就早啲離場啦
除非你好恨嫁

我試過佢唔覆我就唔搵佢
點知佢就話我唔關心佢
真係龍門任佢擺
佢唔覆就得 我唔搵佢就唔得

冇得離場啦

其實我有同過佢講
你都唔同我講掛住我既
佢就話個個男人都係咁架啦
我話佢成日唔覆我
佢就話咁有時都要做野有時又訓左
但其實我見到佢不停online明顯同緊其他人講野
但就連一兩個字都懶得覆我
話佢 又覺得好似係我喺度煩咁 自己都好無癮
佢平時出街又冇咁差 都對我好好
但唔知點解一唔見就咁
有時亂諗真係會想放棄
但一見面又會諗係咪自己諗太多

一齊咗唔夠半年，每日既whatsapp數量都唔多，甚至都幾少 佢少睇手機，好耐先覆一次，我又冇咩所謂，得閒咪吹幾句，唔online咁我咪做自己嘢

我男朋友放工返屋企就食飯﹐大家做自己嘢﹐都唔會點whatsapp﹐11點先搵大家。有時都覺得好似冇咩交流咁 佢返工個段時間又少whatsapp﹐不過佢不嬲都唔係成日whatsapp我個d人﹐最多問下我做緊咩

Same 不過好彩大家做野地點好近 平時放工可以爭取時間見多一陣先返屋企
所以中間果段時間無乜wtsapp都okay

我仲未出嚟做嘢 其實係咪返咗工就會冇咁多搵對方

我都係咁嘅情況

同女朋友long d緊
平日我返工，佢唔知點解會變到好冷淡，不論wtsapp定傾電話
一到我放假就好多野講，好sweet咁，閒時又一齊打下機
究竟佢諗緊乜...
女朋友平時返學好少堂上，一放學，放假都唔會出街，哩係屋企

未一齊嗰陣 就大部份時間都係秒回我
到一齊咗 都係會秒回嘅但無以前咁多
到最近 佢熄埋last seen同藍剔
但比我發現佢用另一部電話不停online
而同我wtsapp嗰部電話⋯⋯就無on過或者一個鐘先覆得一兩次
好辛苦我可以點

其實鐘意一個人就會掛住就會搵嫁啦
唔搵你見到都唔應仲有咩原因?
唔好搵咁多借口比自己
留反少少尊嚴比自己 分手啦

仲以為自己女友開post

可以講嘅都講晒
咪少咗
少咗唔代表感情差咗

不過你個CASE就似乎係

各位 手已分

搞咩黎 兩個人一齊唔易
唔搵返佢傾下 解決問題根源？

拍得耐 有咩想講都講哂啦 咩我愛你你愛我
我掛你你掛我 講到第一萬次都厭啦
冇野講咪厭囉 冇哂feel囉 咪搵過第二個囉
依家依個年代拍拖係咁架啦

唔係

就黎三年，仲日日好多野講
不過有時忙起上黎/同緊朋友食飯大家有共識會唔傾住，真係冇野想講個陣都會格一陣先覆

個人覺得見面多野講先最重要

係咁架
耐左就懶
唔記得要錫住女友
想要私人空間
男人

真？

應該都係對方提出架啦？

飛左佢啦屌

就係前日同尋日傾過
覺得可能暫時做住朋友先 遲啲先再諗一唔一齊
因為其實我同佢有好多野唔同 朋友圈子 學習環境 讀嘅科
有時候佢覺得我有啲咩做得唔好 會直接鬧\寸
我怕比佢鬧 佢又怕我鬧就會喊（呢個我真係唔想 但係我控制唔到自己唔喊 一直煩擾到我）
去到最後大家都唔講真心話
仲有
佢覺得佢自己ruin我好多野 由細到大無一年係平凡咁過 唔想破壞我嘅生活
我平時對佢好好 好到佢會不停索取
我知呢個唔係佢想 係源自於細細個發生嘅事令佢咁
同埋我自己又唔成熟 第一次拍拖 好多野都無分寸
仲有我自己處事唔好令到其他人誤會佢

佢希望我可以好似以前初初識佢咁開朗 有自己嘅生活 唔洗困住係到做井底之蛙

可能你地會話 過幾個月佢咪又係有拖拍
佢就話 唔會 我答你 我都唔知
但係我願意信佢講嘅嘢 呢個只係休止符
用全新嘅我去迎接全新嘅佢

當然 尋晚都係唔太慣 然後傾左陣電話
嗯...有啲尷尬 但係其實同一齊時一樣（唔知之後會唔會都係咁）
平時佢訓覺前都會同佢講早抖 我愛你
尋日有講 佢問我係咪慣左改唔到口
我答係 佢就話 可能遲啲就會慣
我即刻mute左係咁抹眼淚

係啊 好痛

算係

帽事嘅

你地一齊左幾耐？
其實我都係同病相憐 岩岩散左幾日

我都諗緊同唔同男朋友傾下
但好驚結果會同你差唔多
佢琴日去咗飲酒 佢係個好少飲酒既人
其實佢係咪都俾依家我地既問題困擾

驚乜野
人地都冇心去維持一段關係
你自己亦都需要慢慢抽身啦
愛情或者係感情 都需要雙方面去付出 單方面努力只會造成更多既卑躬屈膝
然後慢慢儲埋儲埋就會爆
理智小小 愛自己先會有更好

其實唔洗咁太在意同傷心
一世人 總會遇到幾個你覺得係『對的人』
但老實講 有時候未成熟 仲想玩既心態 現今香港太多呢D人

聽我講 愛自己 唔好太在意對方 一段關係唔應該只有單方面去付出或維繫
唔係既話到最後 受傷既都只會係付出果一方
另一方好D既話會感到愧疚 唔係既話根本當你係白痴

年紀細 仲有時間搵 總會有一個對你好

本身下個月七號就一年
不過你同佢依家點？有無whatsapp
同埋你地係嘈住分手定和平啲啲

和平分
佢心知佢懶左太多
但之後佢好想試多次
我都有心軟 但係已經好唔想再抱希望同失望
而家都唔知點

或者我都要一段時間先可以無咁在意

所以我地尋日先傾到 或者當我地各自面對更多嘅事情 再用新面目搵返大家
我地傾向於 過多陣再考慮一唔一齊 多過正式分手

年幾仲未少
去到4，5年真係急降

試下搵其他野黎做？分散下注意力
如果 我話如果 你地唔介意都可以試下好似未一齊之前咁whatsapp 約對方出街啊etc
用另一種方式可能舒服啲
遲啲先再諗其他野

雖然我都係尋日先分 講唔到啲咩
不過希望佢可以令你有返信心行落去

你地會唔會成日見面？

其實呢幾個月都少見到有好似無
要重回生活軌道唔難
我都希望佢可以令我希番信心
Btw樓主而家點 一定要無野做搵野做 唔好比自己太傷心

傾啦 你地都係多問題先怕結果會咁架啫
啲問題一日唔解決 一日都唔會自動消失
正如下面趙巴打話儲儲埋埋就會爆

不過傾完睇下果啲係出於態度定性格問題
態度容易改 但係本性難移

出黎做野都仲keep到一個星期見四日
不過話時話你地多唔多野傾？

所以我會努力向前
因為我知我同佢會變得更好
到時再一齊比依家咁唔成熟好好多

就算再一齊番
結局可能都係一樣
其中一方會首先頹底
重新經歷呢個狀態比第一次更多左份諷刺

但次次見面想傾個陣又會好sweet
但wtsapp個陣想傾佢就會唔應
我都唔知可以點先傾到

咁快淋熄我把火
不過絲打你係咪試過

會唔會打電話傾/就黎見完果陣傾？
可以試下「覺唔覺得我地最近點點點」開頭
不過最好係面對面 留意到對方啲肢體語言

祝你同佢長長久久

同ex散都係因為對方頹底
好似有一方比較Chur 另一方就take it for granted, 慢慢唔識珍惜你 或者已經無愛 只係想仲有個人係到
我唔知點先會keep住雙方一樣咁珍惜對方

我女友同我食飯會覆其他人msg
同其他人食飯就read / 唔睇我msg

我當面開聲屌9佢

見面個陣sweet到唔記得咗要傾我地既問題
我同佢係文字表達方面都係好差
嘈親交都要見面先可以和好
如果佢唔肯見 我諗分手既機會都幾大

我自己咁睇
始終我同佢都好細個 會容易啲改變自己 不論為自己定為咩好

反而如果我同佢係2627歲嘅話 咁我覺得自己就唔會有再追返人嘅諗法 除非已經講到明非佢不可
因為到時大部份事情都定左落黎 社交圈子 性格 工作 要考慮嘅事多好多 無可能為佢一個改變自己世界

keep住一樣咁珍惜對方... 或者係第二個身上學到掛
就算唔係戀人關係 都可以係隔離陪著佢 （當然無人想咁 只係有啲野我地身不由己）

第三句 好有我同佢嘅影子 每次嘈完第二日都會見面 然後就勁冷漠 無啦啦就會變返無野 咁樣重複左三四個月

一定要提自己傾 有啲時候唔係靠sweet就可以跨過障礙賽
如果無野/肯改變 無論幾時傾都唔會分手
你怕嘅話 即係呢段關係已經夾雜不安 緊張係入面
再係咁落去 妳完全會比呢種感覺包圍 就算傾成點你都係時不時會有呢種感覺 甚至連鍾意都無 得返佔有慾
到時就

我地嘈完見面唔會冷漠 一見就真係好sweet既一對情侶 就係咁我先唔知佢想點
我依家好努力回復初初一齊既自信
啱啱佢ig post咗張相我like完
之後佢又post咗句“我係到做乜春#思路好唔清晰”
佢係咪同緊我講

咁可能佢都有不安 唔知點同你講好掛

ig果個唔敢肯定 何況我同你唔係當事人 得佢最清楚
所以你同佢一日唔開口 一日都係比不安同頹包圍
結果 你明架啦

有危險

係 因為佢返工用唔到電話 放工係屋企見

尋日分左手

咁好

睇落你地感情唔算好深

佢del咗張相啦
睇到佢咁講 都唔知點開口傾好
我今朝嬲到屌佢無交帶 搞到我好擔心
佢就無覆過我 我仲wt唔wtsapp佢好

一直相信就算做朋友都無失去佢
因為雙方都比緊機會大家做得更好
再一齊時好多野迎刃而解

點解咁講？好奇一問

俾啲時間佢冷靜下
遲少少你覺得適合就傾

拍左10幾年
頭幾年OK
中間淡D
最近呢兩,三年又好熱情
日日瘋狂WHATSAPP, 講電話

你地幾多歲開始拍 我覺得你地好勁
有無試過話要分手/真係分開過一段時間？

16歲
冇試過分開
分手??日日都會講架WO

咁睇黎你地都好sweet 講得出最尾果句
如果真係嗌交你地會點解決？

好難答呢個問題
差唔多幾年冇鬧過大交
平時都係我丙下佢多, 多數好快冇野
睇下邊個俾邊個落臺階先
而家我罵佢咩佢都免哂疫 ,同樣我都係

連登有女user?

無追哂post
Feel到樓主同佢男友似好熟既朋友多過情侶
感覺上係和平分手，但難聽啲講 係唔夠鐘意
或者佢發現佢唔係想像中咁鐘意你，當時間用黎擺係其他人/事上多過陪你，其實就好易睇得出

我識有d人鐘意面對面溝通，whatsapp回覆慢

佢打咗句原來極歡喜 完全無拘束的空氣
係咪姐係要分手既意思

段關係已經開始唔健康

佢應該係中意咗第二個

老實講我覺得佢係完美主義者
就算鍾意左第二個都唔會長
同埋佢係努力家黎 想讀醫 未來應該唔會拍拖住
以前試過因為要考試 但係佢ex阻到佢 所以就分

以下呢段野 唔知你地外人有咩諗法 只係我地傾嘅一小部份
-
佢話 佢係好容易令到身邊嘅人鍾意佢
不論係佢嘅朋友定大過佢嘅人
佢以前唔知 不過依家大概明點解
因為佢唔想我有啲咩唔鍾意 亦都唔想有誤會
所以通常佢會避得就避 同佢地傾嘅話題都會無咁深入
-

你知道佢容易令人喜歡的原因係咩嗎

如果真係好熟嘅朋友應該唔會日日係到鬧我
佢啲frd無咁樣比佢對待過
補充返小小 我同佢有共識 等大家變好再一齊

因為佢會用最好嘅一面？ 我真係唔太知

咁樣講有啲誤會 我指佢督促我 希望大家唔好誤會

拍左5年
基本上打自老母個西出黎到前一個鐘做過乜都講哂
出黎見面仲多野講過whatsapp
whatsapp變左留言版多
而且同佢都唔太講電話出街多

no 呢個唔係原因
真實的原因 亦係你需要馬上放低佢既理由
點解我會知 因為我係絲 以前中學都傷過男仔既心

下個會更好

玩弄的心？我真係好想知
寧願傷心好過蠢成世